點可以甩P?

如題...

去7仔買高級會員卡

無可能